daddy叫我搵啲朋友仔上黎拜年

我心諗 冇車搭架喎 佢地點上黎

call的

唔緊要，我搭開直昇機，你個度有冇停機坪？

得5個 唔知夠唔夠用

5個咁多，咁我開架a380，call埋幾百個乘客去你度拜年

得咁少人 驚好冷清喎

咁少點夠啊

你老竇邊座山？我買定菊花上黎呀

叫正苦喺你屋企起個高鐵站
一車車蝗蟲車入黎幫你開年

佢寶褔山

聽日上你屋企

團年飯喎

開開開開你老母，大陸仔

又係喎

即係唔得？

同屋企人食

我冇團年飯

一家人